Twitter嘅美國反警暴已經開始

美國人而家要求起訴個警察、警隊重組。
佢地呢刻應該都開始明白香港嘅情況，唔同嘅係香港連遊行示威權利都冇、香港政權死攬班黑警。

直播chatroom嘅外國人都有問我香港情況如何

#ProsecuteThePolice
#NoJusticeNoPeace
#PoliceReformNow

NYPD officer just called a female protester a “stupid fucking bitch” and threw her to the ground.

#GEORGEFLOYD
#CNN #JUSTICEFORGEORGE #NOJUSTICENOPEACE #PROTESTERS #BLACKLIVEMATTERS #floydgeorge #GeorgeFloydprotest
#BlackLivesmatter #JusticeForGeorgeFlyod #nycprotests #NYPD

up

美國佬先係反警暴始祖
只不過大家standard唔一樣
同埋香港警暴係示威中先明顯化

美國黑人情況好似而家香港年輕人咁被針對

搶野咩情況

有針對咩

美國市民有槍權，警方可以暴力冇乜問題。

其實一個社會好多人
示威個班同搶野個班唔一定係同一個人
只有on9先會將一班民眾睇成一個Identity

其實佢地而家主要訴求係乜

即係一日未告到坐獄都唔完?

好難講，但一定會有毅力過香港，話哂人地都慣左去示威遊行

我都想知

(突發) 美國暴動失控 波特蘭LV店被洗劫一空

個警唔係告緊三級謀殺咩？

做多左 e班傻仔自己搞散自己

又係民煮黨城市…

有冇胡椒洗面？

你同堆藍絲嘅思想係一鳩樣

屌，呢d 小兒科野
對比香港

種族平等

美國種族問題唔係「單一個案」地去理解
好似有一個目標、訴求，然後爭取成功完左成件事
唔係咁樣的

種族問題係一個長期戰爭
依種狀態係增加緊往後既談判籌碼, 展示實力
確保權貴做決定既時候亦要考慮到可能產生既後果

關於搶掠問題
香港唔搶掠係因為香港人聖人式抗爭
世界各地既運動, 正當與否都會搶掠
唔好大驚少怪

美國左膠嘅政治正確係重要過任何社會議題多多聲
畀你試下喺大庭廣眾對住一個黑人講Nigger， 我保證你會畀SPLC 公民團體告到你破產